檢討和你飛行動 請先由812散水撚開始

唔係有812散水撚 民氣唔會一下子冇晒
813唔會咁少人 手足就唔洗擴大衝突

用開快車做比喻
大家知道剎車係要剎到才叫有用

和理非就係果個剎車制, 見到要轉彎就要剎定部車等部車可以安全過彎
但勇武就話剎乜鬼剎？仲有足夠距離，到最後一刻才踩，你咁早踩做乜？屌你老母鬼

和理非問勇武部車唔踩剎車要點樣先可以成功過彎
勇武回答：飄移過彎lor, 你唔好好控住個剎車力度我點過彎呀?

其實大家都想快少少到終點, 不過方式唔同
條路難行大家都知, 真係只能希望不再割蓆